馬丁收咗山之後啲人出iq題又開始叫人估番3頁先開估

之前即時開估先好玩

喵

汪！

佢都未收山

差唔多啦

重質不重量